特朗普質疑：為何病毒沒有由武漢傳到北京，但傳到了全世界？

特朗普指，現時疫情狀況令他對中國非常失望，認為中方本應有能力阻止疫情爆發。他稱︰「中國其他地方怎麼會沒有病毒，他們為甚麼阻止病毒傳出武漢？但為何不阻止它傳到美國以至全世界？北京沒有病毒，其他地方沒有病毒。」但特朗普未有回應記者有關反制中國措施的提問。

佢搞錯咗
其實全國都有
不過封鎖消息啫

借力打力

人地會理你有冇封鎖消息咩, 你話冇就當你冇架啦

封鎖消息=隱瞞疫情
公開資訊=證明病毒源頭來自中國

點都死

我記得北京初期係第2嚴重 同埋北京有無武肺都要帶口罩

（撐港台請入）停止干預香港電台、反對停播《頭條新聞》的公開聯署信

侵侵幾時重燃貿易戰
急！在線等

多得林鄭lo,自出自入中轉港

佢就係要兩步棋逼撚死你選擇點死法

武漢12月果陣日日爆到咁，香港醫護都罷工，佢都唔知，北京d新聞佢又點會知

所以點都死

因為d武漢人係經一國兩制下特別經濟區既香港向世界出發

佢話冇咪冇囉
我信架 我真係信架
同佢坳黎冇乜意思
佢哋鍾意自欺欺人 掩耳盜鈴都冇辦法

突破盲點

而家共狗得返兩個解釋
一係隱瞞
二係播毒

特朗普指，現時疫情狀況令他對中國非常失望，認為中方本應冇能力阻止疫情爆發。他稱︰「中國其他地方怎麼會沒有病毒，他們為甚麼阻止病毒傳出武漢？但為何不阻止它傳到美國以至全世界？北京沒有病毒，其他地方沒有病毒。」但特朗普未有回應記者有關反制中國措施的提問。

紅色的先係真心話

支那東北三省而家咪失控囉

玩政治就係要咁

trump 好聰明，咁講係等支共自爆回應。

三係 : 吹咩 (我係唔認呀)

恐怖襲擊！

強国講就信啦
無呀

但強国傳出去,

支國會話
我地支國防疫工作做得比其他人好

蘇浙南京廣州2月個陣爆得好勁喎
另外北京不嬲唔易俾外人入

好就唔會有八萬幾人中招啦

Pin. @林鄭

咁就好啦
疫情穩定，畀專家入武漢獨立調查病毒起源吧

係囉你估佢唔知咩

人地暗示緊既就係你講既野

駁唔到
咁都俾佢諗到
擺明放毒出外國啦

弱智都知

將軍抽車

佢又岩

咪話因為外國冇複製中国模式囉

人死左咪冇病毒囉
中共logic

呢招高呀 揀咩都死

蠢就咪衝出黎7啦

其實只要中國up句全民戴口罩
坐再引用袁國勇個口罩與傳播能力實驗結果
都可以止下痛 擋到下

事實上中國真係有吸取沙士經驗
一擴散就做仆街仔 狂搶口罩
但侵侵果時仲係度話口罩冇鬼用
洗手就夠
呢下真係幫唔落

呢個係地方上報比北京既數
事實應該係咁:
真實人數~
64,000,000
市報省人數~
6,400,000
省報北京~
640,000
北京報世界~
64,000
咁樣會唔會易明O的

樓上班冷氣軍師係勁既
果然熟知國際政治形勢

你覺得佢會唔知咩?
你事但問個正常個香港人都知
我有同事深紅都唔信

推

其實係證明侵知好多野

當時一公開承認武漢有「不明原因肺炎」果陣

北京反應係超快，新年前將啲外省人送走哂，只出不進，我有啲外派大陸嘅同事都話官方要求，非北京市民全部要走 果陣香港醫護仲搞緊罷工要求封關

呢啲野官方全部無公布架
佢地最緊張係個中央政權所在地&解放軍
北京以外地區嘅人都wfc

侵呢一野係直中要害
聲討支那保護首都咁撚快速有效
但就由得個病傳到全世界都係

攬炒之母

中共話武漢軍運會美軍黎中國播毒

Ans:Hong Kong

撤僑 射核彈
搞掂
都唔明仲要講乜

或者履行第一階段trade deal啦

咪就係因為特朗普叫大家唔好戴口罩，just another flu

識玩呀

因為中國人係危難開頭都知道只有西方文明 救到佢地

第一為攬炒，我有你都要有
第二為疫苗

pudh

曲到圓

比人雙車將

佢問為何但其實早就有答案

偉大總統

香港唔封關直接害全世界
唔該制裁埋香港

你搞錯咗
而家佢明做你，你話有又死，無又死

無貿易戰喇，係直接脫勾

咁你咪信佢8萬， 你侵侵200萬law

有 傳唔到俾維尼姐

佢已經深明中國係大仆街
希望佢做到野打擊班柒頭

呢個就係問題

向世界出發

你同侵侵對抗即係藍絲啦

連衛兵準備

蠢唔洗咁大聲嘅

突破盲腸

冇搞錯
中國話冇，普世價值之下，
冇預過一國之首會講大話/隱藏情報害人

中國點拆都死

點會回應

1月同2月都有去過外國 一去機場成班大陸人 個陣好似已經封左武漢同其他城市

64 萬喺講申報人數，唔喺確診人數

該地圖的大圖上，依然顯示中共官方通報的各省確診數字。但超過64萬條數據更新顯示，數據庫中收入的確診數據遠遠大於官方通報數字。雖然64萬條信息並非精確代表64萬個確診病例，但也部份反映出真實的感染數據。

最好侵下一步 懲罰埋香港

多謝香港

Chinese virus

又係呢句所以你贊成支那放毒
收皮喇

呢鋪將得靚

依條我答到
因為北京本身比武肺仲恐怖
你逃難會唔會去亞富汗？

呢啲就真係真。太極高手真。借力打力
屌你老尾支那最鐘意打飛機國技大師原來係洋鬼子

人地咪講咗幾多次貿易戰都補償唔返美國捐失

On9 Trump
美國d毒好大機會係歐洲入
佢根本應該屌歐洲冇封支那

嘥左個ac 喇

咁個源頭係未支那先？

港共政府係幫兇

trump引領大家反思
China, u r fake news

up

記唔記得當時武漢爆得咁犀利全國各省都無事
係得香港有事

小粉紅都話：「怎麼武漢只跟香港互動」

721831101111

侵侵都玩曲

粵劇特朗普 得不到分數

逼死佢
點答都仆街

追究到底！要中國找數喇。

其實好易答
因為係美國傳去全世界
冇傳去北京係支那做得好

不如問支那 美國點樣做到定點投放
點解病毒來源多次改風向
點解俄爸爸仲未解封邊境
點解封城前2日放班畜牲出國

點解唔可以大方啲認咗佢
係人都知你講大話都仲要繼續講？

Ofcoz 武漢一定係起源
我係想講歐洲一開始奶共冇封 你睇睇意大利
美果時意識唔到要封埋歐洲 依家追究支那傳入美國其實理據好弱 你睇美國爆個時間線就知

我估係四 強烈讉責 傷害十四億人民感情 後果自負

唔係齋笑
香港都無事，香港都有份唔出聲搶鳩哂人地D口罩

係呀 全國幾億人中 而家又復工復課 全國人都就黎死晒

北京：叫你班鬼佬戴口罩唔聽，抵撚死

this is a good question

你以為佢真唔知？

一月大陸五毛都係用呢個 邏輯屈美國佬播毒
仲要話只有黃種人先會中

因為中共研發左AI 力場

北京係特別處理的，平時坐高鐵，去北京既車都要二次安檢

咁人地咁報就咁係咁講啦
你估佢唔知有封鎖咩

神之一手
支共一係話北京都有case, 意味佢哋講大話
或者承認佢哋的確講緊大話

JA係隱瞞不報, 自己就防, 外國全部唔撚知
搞誇外國經濟

係wo

你唔係以為CIA冇能力監聽全球呀嘛